[狂賀]街角魔族2期製作決定

感動...

街角魔族
邪神醬
笨女孩
遊戲三人娘

シャミ子

はぁ？

呢套幾好笑又好睇

蝦米糕

狗先祖

呢套笑得黎有推主線

正

正！！
危機管理

太好喇

呢套都2期又估你唔到.......
主要睇黃毛

業界良心

夏美子

如果一個人OO小日子都有就好